有手足因拒絕篤灰被施以酷刑後遭槍殺

佢叫湯德章，臺南人，係人權義務律師
1947年、於二二八事件中
因拒絕交出「暴徒名單」，
最終被國民黨軍隊公開槍決

因為湯德章以血肉為盾
隻身擋下數以千計手足被清算屠殺嘅命運

歷史總是驚人地相似
係228鎮壓事件有一幕：
國民黨軍隊於八堵火車站
無差別槍殺平民

時空交錯73年，香港太子831
黑警恐襲、殺人封站、再濫捕悼念者

今日國國難忠醫廣州被捕
會唔會係因為要佢交出「暴徒名單」？

臺灣由228大屠殺起、進入白色恐怖戒嚴時期，
歷時38年，平民上街、然後，就沒然後

我唔知道台灣年輕一代有幾多人切切實實感受到
自己手上果一票所包含嘅血汗、性命同重量
我只係自私地希望佢哋可以幫手守住我地僅餘嘅小小希望

但係我知道今日好多香港人
都仲未了解到我地已經身陷戒嚴時代
好多手足已經付出左佢哋嘅前途、血肉、生命
好似煙花咁照亮平常人嘅歌舞昇平生活如常
但係煙花轉眼燒盡嘅時候、剩低嘅就只有無盡夜晚嘅黑暗

香港係呢半年，有幾多千人被自殺、被消失、被捕、被虐
我地又經唔經得起咁樣嘅日子過38年？
而呢樣係唔係大家成日講嘅長期戰？留力？聽日見？
係唔係大家因為唔忍心而講嘅唔值得？不受傷？不被捕？

有啲嘢、依家唔做，以後就冇機會再做

香港人，反抗。

你做盡未？

推

在黑警被法律制裁之前
所謂法律皆為不法之法

不公不義之極權暴政
冇資格判決手足有罪無罪

標題黨

法治係要經人民授權、
以法律管束公權力

極權獨裁之法
等同家法，係逼害公民嘅工具

仲返大陸做乜?

個律師好偉大，

五大訴求，係法治基礎
唔可能由獨裁體制內改革施捨

重複訴求，和平上街，然後重返秩序
只會係永劫輪迴

Push

我哋要擴闊對勇武嘅想像
係每個崗位上全力反抗
以推翻政權為目標

守法者口中講嘅偽法治
係我地最需要提防嘅遮醜布

獨裁之法非法治
唔可以比司法轉移焦點

昨日臺灣
今日香港

推到上熱門

不能只有我看到

係呢半年入面被消失嘅手足
處境又有何不同？

推！

tui

推
比多啲人睇到

我諗如果佢唔係呢個標題你根本唔會入黎睇

唔好意思借少少位

🎉 1.11全城連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

@Lennonovazed_channel
———————————————
111連儂日To Do List
-自備文宣及張貼工具(少量)
-時刻警覺，勿俾狗咬
-Be water，隨時全身而退
-為街坊打氣
-幫手印貼紙派俾手足
-寫Memo 抒發心中所感所想

Remark:
-歡迎喺恆常你農場範圍以外嘅地方張貼 實行遍地連儂開花

悍衞民主對抗極權嘅超時空手足
都係手足啊

一諗到忠醫會俾人嚴刑迫供......

lm

屌你老母嚇撚死
仆街啦你
拉

盡做

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

拉乜9，面對現實啦

嚇親人我唔啱
但係我地手足的確經歷緊一樣嘅嘢...

算啦樓豬 連登有好多人都唔係恆常發夢 好多只係食下黃店 睇下文宣 行下有不反既遊行就算鳩數（有部分直頭只會睇直播 之後就好嬲好嬲 但就唔會有然後）

當然唔係話一定要做勇武先叫發夢 事實上有好多唔同位置係夢境都support 緊勇武

但小弟覺得算嫁啦 要醒嘅一早醒哂 之前咁大件事都唔肯醒嘅人 小弟基本上都放棄哂佢地

駁唔到

歷史不斷重演

以上次大遊行仍然有103萬人嚟睇, 和理非其實無少到, 反而勇武嘅人數係最令人擔心...
捉鬼對勇武嘅傷害太大...

有勇武手足講過
佢話根本唔在乎其他人諗乜
為信念而做嘅、
得番一個人都會照做
雖千萬人吾矣

返校

雖千萬人吾往矣

push

因為唔行落去嘅世界仲辛苦過直接去
再沒辦法生活如常

齋係標題黨已經值得我比個負皮俾你

國民黨不亡真係無天理

其實係環境唔favour勇武，咁多狗想勇都勇唔起
識好多勇武只係轉左型

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

國民黨不倒
台灣不會好

跨時空手足

好人一生平安

Must Push

Always stand with Doctor

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

歷史會不斷重複

香港人準備好未？

台灣的朋友如果在看這個Post ，請你們不要讓自己再回到戒嚴的時代

推動

檢舉匪諜 人人有責。顛覆國家 唯一死刑。

一蚊交稅
Twitter FB任
黃店

唔算 除非你唔當爭取民主嘅手足係手足

你肯定自願出境？

其實仲有好多臺灣嘅故事重演緊
拍埋香港真係無限唏噓

講到攻打大學
香港啲校長一個二個垃撚垃仲要篤灰報警
完全自降大學個格局

曾經有過咁嘅故事
國民黨軍隊兵臨城下
去到臺灣大學要捉學生
時任校長嘅傅斯年
單人匹馬擋係班國軍前面留低左一句千古名言：
「若有學生流血，我跟你拼命！」

結果係收兵走左、學生暫時安全

呢件事都奠定左臺灣嘅大學
擁有神聖不可侵犯嘅絕對自由地位
往後任何警方執法行為、
都唔可以隨便進入校園
係自由民主社會嘅重要指標

唉香港啲紅底傀儡...唉冇眼睇

堅毅隱忍
死不篤灰
煲底相聚

香港做到最盡既已經係段王爺，唉
btw

歷史總係驚人的相似，加油
希望而家既美國就等如177x年既法國

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

好感動

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡 ✅不反

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

邊止幾千，連埋家屬係幾十萬人被自殺呀